「乜玩法」對美國進口農產品加稅前 中國再從美購入1861噸豬肉

搬石頭X自己隻腳？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

大陸豬供應唔夠 又開左口加稅
唔買定先下次買就貴了

阻你一陣

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

渣ga

放軟左口風話唔加稅要傾啦
但人地美國就刊左憲
柒撚到

食外國豬=唔愛國

source?

求樓主老母

身為中國人 冇豬食就食雞 冇雞食就食草
食埋D美國豬似咩樣
反對入口美國豬

口裡說不 身體卻很誠實

回血劍你識條春

要不是美國

又贏

中途炸左隻船